有冇人都飽受樓上滋擾?

開頭上去勤,個老豆定唔知乜鬼都係HEA下,扮下野話叫佢地(小朋友)唔跳架啦
報過N次管理處,報警都係無用,
口吻都係交功課咁,都明,可以點
知管理處都係廢,上去屌
都係無撚用,樓上面皮已經練到磚咁厚
試過搵野嘈返上面,靜左陣,第日又繼續,嘈既情況都持續左3,4年
真係唔撚明,點解可以咁厚面皮,生左兩件細路又唔撚教

最後一步真係買震樓神器,但會嘈到自己屋企.又嘈到其他唔關事既住戶
大家仲有冇計?

去佢學校投訴

買左佢樓上個單位

有諗過其實但有用咩

有錢就買個第個地方啦,仲對住哩D仆街咩
如果為左嘈返佢,我係樓下其實都可以嘈返佢,但煩D

淘寶好似有震樓神器， 反擊鄰居

好有用 有朋友用過一下收左樓上皮

叫做宣洩下囉

十幾年都覺得自己冇錯

如果佢樓上係天台點算好

岩岩無聊youtube search 噪音香港搵到:

利申先,唔係我
但情況差不多

另一條:

又係差不多,上去嘈鳩佢
都係唔鳩理你,面皮厚到

對住呢d仆街真係想斬鳩佢

考慮下,咁要留意佢個細路讀咩學校
但應該都係HEA覆我 同班管理員一樣

最後一步會淘,但覺得用完都無咩用
第二日/過幾日樓下都係會繼續跳同DUM野落地
不過你朋友有冇話淘邊隻好

唔值得斬哩D垃圾

同我樓上班仆街一樣, 日揼夜揼
共震喇叭定果D震樓神器有用D, 準備整番個反擊

Same 就快有精神病

買左未?

的確好困擾

有冇上過去話下佢?

日日跑跑跑，玩波子丟玩具

成日1/2點揼野屌佢老母
有幾次夜晚1點鑽野仆佢個街

1點鑽可以報警啦,但無咩用`

玩波子先應聲

都知無用 佢鑽一陣又停 鑽幾次就唔鑽

早淘早享受

共震喇叭加日本城店內宣傳聲帶7x24咁播

睇啲片好似嘈埋自己友

我樓上條賤畜持續左十年，條死廢老同佢個廢仔出黎凶鳩我 ，我報警拍片都無用，揾區議員廢既，最後都係以牙還牙，最後決定共振喇叭

其實重點係你買完 用完 之後點

樓上成日掉垃圾落街
浪撚晒響樓下咁多家d冷氣頂度

若果樓上又買震樓神器放係地下會點？

鬥多囉
利申有三個

有冇叫個警察入屋聽

係幾成日先? 上面個細路跳係日日

搞唔到呢樣搞第樣
寫封情信買條sexy女人底褲話想同你試
放入佢信箱

邊款最好,真心SHARE下
樓上果兩隻野同我同房位,
日日跳就黎搞到我癲

犯唔犯法

好似有d喇叭係吸係牆到
但自己屋聽唔到 反而樓上/樓下會聽到

最好當然播佛經 不過呢 唔好播咁大聲啵
嘈到人就唔好啦
細聲少少 聽到少少咁就夠
播夠一個月
唔鍾意既 播下鬼片d聲又得

不果都係果句啦 記得細聲d咪嘈到人

之前有巴打用共振喇叭
已經秒殺
佢地一嘈
就開
玩多幾次佢地就會乖乖地

想效果明顯D
整個地震音箱

Get 佢幾下就BOOM BOOM BOOM

共振喇叭,但應該無咁勁自己屋企聽唔到

條片笑死呀巴打

1999999

你地下次試下。即刻上去襟鐘啦

淘寶震樓神器 ，橙色摩打個隻仲勁過共振喇叭，但係要裝比難煩。最勁個隻喇叭已經無得賣，依家得返藍芽版，淘寶揾 艾丁，依家得呢隻比較方便易用

笑到我
好彩我冇pn9鄰居